$1000筆直跪求茶軸機械鍵盤推薦

第一次買茶軸有咩推薦？
暫時搵咗幾個啱心水

Irocks k75m
Irocks k69m
Irocks k61m
Ducky one 2
Ikbc cd108
Ikbc td108
想問下有邊隻值得推薦
最緊要耐用

Leopold FC900R

Filco

搭單問，靜既細keyboard有無推介，ducky one 2 mini個size想要

加少少上flico

IKBC / 加少少filco

Ikbc邊款好

考慮下先唔該曬巴打

係咪得魔鬼有得賣？

你個兩隻只係有光同無光既分別
ikbc用cherry茶軸

雖然ikbc唔係啲鳩brand，但始終支那牌子唔好買

Btw 識野可以收2手，1000得到更好
（好多人鳩買返黎又覺得麻麻最後都係要閃燈就放返出黎）

Leopold

Cherry G80-3000

cherry唔係Filco手感都好差
可以試下Kailh box switch
仲好禁過Zealios

Ikbc唔係台灣牌子咩
二手未必考慮 始終唔個上手嘅使用習慣
Btw唔該晒巴打

唔該曬巴打

Irocks同ikbc都幾親民
外觀ikbc靚啲

小弟唔係好熟機械鍵盤
Btw唔該曬巴打
我一陣google下有咩黎先

會考慮埋
唔該曬巴打提議

我反而覺得irocks 外形靚啲
Ikbc就相對樸素啲

2千有

有咁貴咩
我記得幾年前買Majestouch 2先$1200左右
不過鍵盤可以用好耐唔好差個少少

講緊2000fun